“當我說每個人和他們的媽媽都收到了法院通知時，整個海港府社區的每個郵箱上都貼著黃色的法院通知。” 她因欠房租而被起訴。 七次法庭審判才證明她是對的。 2020年8月25日，《首都公報》丹妮爾·奧爾、塔利亞·布福德和比娜·拉格萬德蘭報道 
 它是一種攜帶多種致命疾病的蚊子，如寨卡病毒、登革熱、基孔肯雅熱和黃熱病。 本週來自網絡的精彩科技故事(截止到8月22日 
 杭州的這款應用要求人們自我報告自己的旅行和健康信息，然後給他們一個紅色、黃色和綠色的顏色代碼。 2020年8月19日，《麻省理工科技評論》| 
 麥克米倫團隊的科學家菲洛梅娜·佩託利諾在接受澳大利亞ABC新聞採訪時表示:“我們看到了一些非常美麗的亮黃色，有點像金橙色，還有一些非常深的紫色。” 科學家對棉花進行基因改造，使其具有彩虹的各種顏色傑森·多里爾，2020年8月11日 
 雖然我們的太陽被稱為黃矮星，但它並沒有那麼小。 讓我們來了解一下太陽|Bethany Brookshire | 2020年6月24日|學生科學新聞 
 亞伯拉罕是一名黃色出租車司機，也是一名學生，他覺得警察不公平地針對黑人。 紐約警局減速的零點|巴提亞·昂加爾·薩根| 2015年1月1日|每日野獸 
 印尼軍機看到的一些物品是長長的黃色管子。 2014年12月30日，亞航失事飛機殘骸和屍體被發現 
 我做了第一組，沙發的顏色決定了它的其餘部分將是藍色、黃色和白色。 #設置街道:你的街角是他們的藝術項目|James Joiner | 2014年12月24日|DAILY BEAST 
 在他身後站著一群五年級的男孩和兩個二年級的女孩，他們都戴著一模一樣的黃色帽子。 連小學生都在抗議加納被殺|凱特琳·迪克森| 2014年12月6日|每日野獸 
 據稱，考斯比隨後預訂了一輛預付的黃色出租車，將艾莉森送回家。 比爾·科斯比的長長的指控者名單(到目前為止):在1965年至2004年間，18名涉嫌性侵犯的受害者 
 粉色的花最大，黃色的花最小。 菸草; 它的歷史、品種、文化、生產和商業。 r·比林斯。 
 花從莖的末端成簇生長; 它們的外部是黃色的，內部是微妙的紅色。 菸草; 它的歷史、品種、文化、生產和商業。 r·比林斯。 
 他一想到他本可以省去麻煩，穿上從巴黎帶來的漂亮的黃色緊身上衣，就感到沮喪。 聖馬丁之夏，拉斐爾·薩巴蒂尼 
 在溴的存在下，沉澱到底部的氯仿呈現黃色。 臨床診斷手冊|詹姆斯·坎貝爾·託德 
 當她凝視艾什頓醫生的臉時，她自己的臉又紅又黃，聲音提高到尖叫。 德國埃爾斯特太太的愚昧|。 亨利伍德